由新年開始行衰運

整親手 病 同幾個fd翻面 失戀

想問點知自己係咪犯太歲

幫你睇吓?
年月日時 性別?

不過去吹水/神秘台好D